師父零九救我！娛百狼人殺討論(29)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

狼人殺偶像 陳零九、狼人殺男神 邱鋒澤
狼人殺女版零九 紀卜心

本單元玩家陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《兵變》

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局

有冇人覺得多數逢星期三就高玩局

上個post尾位ching 就係每個回覆負皮果位?

平衡番前後d 屎局?

唔知點解佢要咁樣回應,好膠

我上個po都有講
其實我想佢調去星期一播多d,等咗咁耐俾啖屎黎真係好火

今日五個主持係齊到幫09慶生

小豬、愷樂│偉晉、徐少麟、徐謀俊、荳荳、邱鋒澤、小賴、李懿、斯亞

一開始將荳荳打錯做零九

新手，最近先開始睇左兩三集，想問其實呢隻game有冇咩方法去玩

純粹係鬥估邊個呃人呃得叻？

例如如果係預言家，應唔應該同人地講？ 平民又應唔應該昆人話自己係預言家之類？

例如好似呢集36:47開始

點解個個都知愷樂就係狼人？

另外想問係咪個個一玩就要mark低假設邊3-4個係狼人？

ching好似搬少咗#2堆 0995總結

娛百版播咗2年進化咗幾次之後:
1.預言家第一晚無論查都好人定狼
都一定要跳先係對好人最大收益
(可以去返上個post睇預言家唔跳嗰堆集數嘅後果)

2.平民一開局亂跳預言家會擾亂哂成個局
加上本身少過神 除非去到尾明顯知狼係屠緊神先會假跳神擾亂狼隊
但到嗰陣都唔會係跳預言家

真係想了解多d玩法嘅話去睇師博零九救我

睇紹安短短地嘅教學短片會吸收快啲
先學輪次概念

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05
2019.09.06
2019.09.30
2019.10.24
2019.11.13 (冇上警)
2019.11.18
2019.11.19
2019.11.22
2019.11.25
2019.12.12
2020.01.08
2020.02.11
2020.02.12
2020.03.17
2020.03.19

查個毛諗出嚟玩到自己

師父零九救我 - 高玩零九同鋒澤透過重播以前狼人殺，指導新手玩家應該點玩狼人殺
Ep1. 理解輪次遊戲重要性
Ep2. 注意在場玩家狀態
Ep3. 網殺面殺有不同，人設重要性
Ep4. 點解要擋刀？
Ep5. 預言家應該點玩？預言家查到金水都有收益
Ep6. 屠民 / 屠神？
Ep7. 仔細聽發言決定狼刀
Ep8. 女巫一定要救人？女巫應該點表水
Ep9. 神職應該點玩？
Ep10. 站邊預言家的選擇 分辨狼假跳預言家的BUG!?
Ep11. 跳身分的收益 身為平民也要努力排狼坑
Ep12. 預言家對跳該不該投外置位!?
Ep13. 床上覆盤 站在別人的角度去思考
Ep14. 以狼的視角為覆盤點! 如何觀察場上風向做正確判斷
Ep15. 娛百愛神身分跳的時機點

狼人天生視角比其他玩家廣 知曬好人同狼位置 你平民假跳預言家要呃到狼但又唔擾亂其他好人幾乎無可能

原來今集荳荳係代零九

屌點解唔係小豬打錯

聽講今集佢又大伏

聽日王大陸

鋒澤終於補染咗

同尋日一樣 又係望實1號

斯亞係好人 唔洗估了

點解愷樂成日都係6號

斯亞狀態又爆水

今日啲嘉賓唔錯

偉晉覺得1有問題但又投4？

鋒澤

一高玩局米爺愷樂就唔投票

GG

問米好柒

以為好型自爆 諗住贏緊

問米上一鋪爆咪有機贏

問米最後一狼自爆

俾愷樂教返佢玩

丫又話看穿牆

臨尾回帶仲要Bin多次問米

每次有禮物都mvp保留

問米穩贏變輸

問米狼王仲要第一個發言都唔假跳預

第二晚應該刀第二個
10 自爆

今晚幾好睇

最後一輪愛神其實點都唔應連自己 仲有兩神

規則都唔識

屌你老母問米柒到

徐謀俊幾cute喎

BTW 偉晉自刀帶走女巫

狼咁都輸

問米仲推6 on9到爆炸

穩贏局玩輸

問米玩到咁屎憑咩入總決賽

愷樂神隱少女當之無愧

問米第二輪自爆最好 身份出哂嚟
唉...

愷樂發乜神經

救命
好尷
好柒

以為佢狼王
點知

唔怪得打底，米爺又人地回合做反應，愷樂無啦啦呢排貼兩次臉

不過預言家真係太貼臉 唔好

唔應該咁做囉，做左焦點牌，日頭俾人投出去仲好啦

自爆更好

邊到有貼

少麟吊打米爺，爽

徐少麟可唔可以上多啲嚟
聽佢講嘢比較舒服

竟然唔投主任
不過錯有錯着 主任記錯規則 狼人輸咗

太仔細講夜間表情

7號一定知自己有做過

問米自爆嗰下好柒

好撚好笑

愷樂比問米踩嗰陣誇張到以為比人踩中 諗返起應該係同緊問米講你個on9仔快啲自爆啦屌你

兩個主持犯晒規
一個就人哋發言俾反應
一個就俾獵人帶都表水

真心

唔關事 佢自爆完帶愛神走咋嘛 預言家仲喺到根本屠唔曬

屌我以為問米係諗住唔會贏先話自爆交牌
乜原來佢係以為自爆帶人狼會贏？
屌好柒呀

一定係 心諗推我仲咩鳩

屌 我終於睇得明第二輪愷樂個表情動作
問米話仲有個狼話果陣 愷樂已經想叫佢自爆

啲神+金水出撚哂嚟嗰下o咗

*仲有狼王

偉晉做咩要自刀
夜晚刀一個 日頭再自爆帶小賴咪仲好

偉晉今次靚wo，終於狼人理用到愛神

好好奇偉晉點樣知小賴係女巫

我都係
以為佢係放棄
點知佢以為自己會贏
規則都未搞清楚

剛剛發現被連個腦一時轉唔到
我都係見到你地講先諗到

係呀 不過算啦 係第一個狼人有發揮情侶功用

講緊1號跳躐人之後 確定4 7平民
第二round問米自爆帶一個
夜晚再殺一個 狼就蠃

仲以為鋒澤金水著平民衫，點知真民，爭d輸

真真假假
故弄玄虛
講完你都未必信

問米自爆遊戲結束嗰下要不斷重播

大狼推細狼無收益實盤唔到啦

咁唔係記錯規則 係佢根本唔記得要自爆

唔算貼吧 8號悍跳都可以講出咁嘅言論

狼隊示範大好形勢下崩盤

好感動睇左兩集唔知咩之後有集咁高質

呢個板狼王自爆先係戰術重心

因為唔肯定7號係咪全晚都係咁
所以我覺得係貼

自爆做乜

唔只狼王 小狼都要
娛百而家直頭寫埋出嚟話你知點贏

唔係記錯, 跟本唔識

連左女巫咪自爆

羅志祥輸咗仲要畀人鞭屍
笑到PK

輸問米問米自爆帶4同7其中一個跟住天黑愷樂帶埋淨低一個咪贏，根本狼隊今場其實贏硬，所有好人已經拍哂身份

製作組都識玩過佢
唔只一次用字幕覆盤

試描述愷樂心情

佢最尾仲啤到問米心虛

replay返愷樂個表情笑死我

屌 我真係應該懷疑10既 10上次先俾9號撚完邊有可能咁快信佢講d野

佢唔識計狼坑 擺明明狼

問米唔自爆因為根本唔想死
佢想威到尾，最後先自爆帶最後一神/民
點知唔識規矩

偉晉自刀應該唔會封女巫當晚枝毒㗎嘛???

會嘅話自刀先有意義 否則上面巴打講得啱
刀一再個自爆效益大啲

刀9
之後即刻到自己發言自爆應該最賺

即刻刀埋預 贏左

我都以為佢想交牌然後已經諗法官會唔會咁唔識趣話最後一狼無得爆
點知原來佢仲想贏

的確係，但係我諗娛百啲狼根本唔識自爆

可能以為5係獵，同想玩反操作
以收益黎講的確唔大既，不過如果問米識自爆咪覺得好睇囉，可惜7左

計埋發言位置

而家娛百狼隊就係差呢樣, 同埋唔識自爆

要心水好清，好似09咁

起碼今集愷樂諗到點做
佢地總有一日會識嘅

係喎仲有呢樣

好人要玩得大膽d同多d戰術，d招數開始悶，盤得又太正路

如果真係好似巴打話齋
偉晉自爆帶小賴
小豬自爆帶多個

呢集就上神枱
成為娛百歷史里程碑

今日同尋晚都係預言家留到尾...

好想睇09做愛神
或者係愛神局做狼

但好人仲有咩奇招可以玩到?

所以好可惜...

可惜佢哋未必去到識得自爆嗰個level, 如果零九今日做狼一定會自爆贏埋

4歸6嗰陣問米知衰, 愷樂即刻啤住問米

冇警長局其實招數唔多

一開始見偉晉同小賴一齊死仲以為狼人贏硬
刀口唔係預言家同金水 以為狼真係屠緊民 咁樣雙死仲以為3狼在場剩一民
冇諗過居然會係自刀

講真問米如果唔係老闆可能已經好似宇辰咁俾人炒左，玩咁耐連遊戲規則都唔識最尾自爆仲以為自己贏

問米示範大好形勢下交牌

佢唔可以話梁以辰啦

主持人連基本野都唔識真係

佢交唔交牌都輸硬啦其他人實投2號

第二晩應該屠民
跟住朝早偉晉同問米自爆
一早贏

其實好多，普通既穿衣服最近都好少見到啦，大家都比網友鬧到驚見過d女巫第一晚唔救人之餘仲毒人都有，甚至見ptt話有平民/獵假跳狼王當然要有返咁上下抿牌啦，不過大家好熟，抿得準，其實比d信心可能都最少work到第一晚女巫唔救

神多，連自己無問題啦
都擺明問米係狼

其實警長局真係幾好睇，卜心bb

屠民點解要帶女巫, 以為係民就話啫

梁以辰俾偉晉嘅生日留言：不是只有梁以辰會自刀的

呢張圖要keep 底嚟 binc

今集睇到問米一定唔知道保咁多人全場身份最低
輪次概念冇

長期置頂

偉晉：只有梁以辰會玩狼刀狼
以辰畀佢嘅生日祝福：誰說只有梁以辰會玩狼刀狼
應驗咗

喂喂 邊個話星期三係高玩局架
狼自刀
唔自爆 賣小狼

好人唔計輪次爆哂身份
2邊鬥柒但狼隊最柒，與勝利擦身而過

我都以為假民

我覺得已經算唔錯嘅操作
起碼有混淆到場上好人

係

但梁以辰自刀真係好無謂
最少今集都有個人一齊殉情

問米7到癡線

問米永遠要做最後一個

問米根本唔會計收益
總之佢要留到最後一round

pin啦屌

係囉 悍跳又唔肯 做狼又無戰術
表水又差 輪次概念係冇
以為演到最後就係贏
好人都跳哂身份 計一計人地就知自己係狼
仲想扮落去 佢如果想留都應該扮愛神 推愛神啦

問米有咁醒就唔會成日俾我地屌啦
我地都想佢生性D 等我地有得睇精彩節目

但今集都好無收益
明明搵個外置位刀仲好

問米一日唔願意配合隊友，真係大把呢d局睇

都唔係嘅 起碼一狼換一好人
又可能混淆到好人視野

梁以辰先完全冇

但刀外置位一定最好

曾經有唔知邊個講過問米做狼就只會不斷保人

btw 愷樂今日個樣好狼 完全無晒神隱feel
一俾人踩個疆硬樣出晒嚟

其實睇狀態 問米好人同狼好易睇得出 佢做狼會冇正氣加立即保人

發覺愷樂講 我不知道耶 多數都係狼
佢好人就算幾難都會嘗試盤下邏輯

我覺得偉晉係諗起以辰個生日留言先玩自刀

今局好似係生日果排錄

小豬盤邏輯應該得Hey小瓜咁嘅水平
佢唯一強項係捉人發言嗰陣啲緊張位

如果刀咗愛神
佢第二日自爆仲有得連5嘅咩?

偉晉又係醒目
自己同好人連仲要自刀
直接刀9 起身發言自爆咪直接死2個好人咯

1號拍獵人果round
問米完全唔交身份帶過已經狼到飛起

有 愛神係夜晚連
日頭死左情侶仲有效

最後愷樂投自己都已經爆晒狼
不過我當時估佢係狼王
估唔到係小狼

徐少麟已經係09級數
表水發言仲要流暢過09

想做MVP結果變__ __

以前愷樂對贏輸睇得好輕
而家晉身高玩之後鬥志高咗啲
好似今集咁

佢心入面應該笑鳩問米
廢撚到咁

今集無乜得佢發揮
想再睇佢做狼/強神

第一張 點解你唔自己自爆呀 仆街
第二張 玩撚完

佢自爆嗰下肯定心諗今次拎硬mvp

聽晚我的少女時代班底

日頭先宣佈死訊, 夜晚一樣可以開毒

dwei

被問米拖累贏唔到唔甘心

dewi
王大陸 本身唔鍾意佢
不過即管睇下玩成點
有尋晚果集水準已經收貨

呢局正路真係贏硬
偏偏搭住問米做狼，仲要係狼王

佢跳預言家 如果係狼就好啲

極度覺得王大陸係問米流

大家都係奶共，不用分那麼細

問米真係柒撚到仆街

問米：藏到最後

其實唔應該自刀啦偉晉就算5係民一狼換一民收益都唔大 不如求其刀個外置位仲著數 不過呢個組合應該得愷樂sense到第二輪係自爆既時機

屌問米佬又係坐2號望一號 然後保好人 同琴日一樣

9號講完 又係10號讚佢講得好 同之前9號上黎個次一鳩樣劇情

暫時最需要改進係夜晚戰術溝通
次次都齋配合唔會主動講野
今場如果carry問米主動叫佢自爆就perfect

想知愷樂係咩心情

個9號思路幾清晰

上面有cap圖 睇到愷樂表情
愷樂：我屌 問米你可唔可以醒少少啊 自爆啦屌

問米肯聽人講先算佢每次都唔悍跳淨係想留到最後

去youtube 留言

其實即時諗到自刀已經好好
當然有好多更有效益嘅打法，但玩緊當下真係未必諗到

Agger 今次狼隊呢個玩法幾新鮮

有時諗唔到就係諗唔到 再遇到就識點做

點都好啦 冇騎士係好睇啲

真，如果無自刀，我覺得連自爆都無可能會有
最後日頭又唔會出到佢兩個，夜晚女巫就毒都開埋

好明顯真係 但班人同佢玩咁耐好似都分唔到
唯一得凱樂睇得出佢 但凱樂同佢同隊唔會好似佢咁賣隊友

偉晉出局真係以為走兩民, 盤中刀食毒都盤唔到佢自刀

"狼會自刀嗎? 他又不是梁以辰"

佢以後冇得講呢句了

四堅情首新歌好似幾好聽

link

真，預言家

偉晉做乜鳩自刀？
幫以辰洗白？

王大陸都播埋出街
應該就到kid回歸果集

諗到自爆就唔會諗自刀
就係諗唔到
所以就自刀係混亂好人視線 加帶多個好人一齊死

畢竟時間有限嘛

問米完場會唔會柒到唔敢再出聲

未出 kkbox 12 點 mv 聽日10點

呢個有少少聽

應該關要做opening事
好似大部分都坐中間4 5 6號

徐少麟mvp

我原始狼坑 2 4 10

問米首置位發言空保1號8號 已經可以直接標狼打
偉晉第一輪同pk發言都係賣晒視野

愷樂真係好強 邏輯狀態都近乎完美

嗰日得返2 6無身份, 唔爆要上輪次對跳又係上輪次無得匿
成日私私縮縮想匿到最後其實認狼拍刀全場睇住贏先係最高境界

佢地係kkbox live 鳩噏？ 聽唔明

係呀 然後有播一小節歌

新手狼特徵: 鍾意無啦啦保人

咁高境界佢唔明㗎啦
淨係識狀態流賣隊友 零收益

愷樂想扮狼王等李懿帶問米帶愷樂嗰陣我本來諗有無攪X錯

【不一樣花絮】敲碗愚人節花絮來啦! 各個狼人殺偶像都玩到走心啦!?

好好笑

所以覆盤好重要

呢集同琴日果集都值得覆，教玩家做狼
琴日雖然好綜藝，但小賴真係

係 其實留言都好多意見
紹安又覆盤 會學到野

上個post 都無咗
靠你哋下次加返

上面有位巴打問點解要自爆帶女巫
我諗左一諗 荳荳遺言講到咁樣 偉晉唔死既話解釋唔到 到左日頭小賴又一定會講被連同跳女巫以表清白 咁樣個日就大概率會外置位搵人投 所以我覺得夜晚刀一個日頭再自爆先最有利同安全

大家點睇 如果偉晉繼續隱落去 唔自刀唔自爆既話 對狼人會唔會更有利

四堅情新歌正呀喂

正呀即刻聽

我覺得好人追得返係8 9太勁
偉晉自刀係賺左未開毒既女巫

我覺得有d唔好係，無諗過自刀完會比蝴蝶發言先比機會問米賣隊友

9愛神其實已經知偉晉玩自刀
8預言家封哂金水無狼坑

勁好聽

啊啊啊啊啊啊
一開頭晉澤就正到起雞皮
個rap如果係查個毛黎就更正

就咁聽 偉晉好似唱最多..
搵查個毛FEAT一次啦 一定好效果.

愛神好少第二晚就連自己 如果小賴係民咁帶左仲好
如果係獵人或者女巫帶左都可以封技 小狼換強神唔會蝕抵

唔錯明明次次歌都好好聽但歌名好KAM

9成時間係到9up凍精都講埋
鋒澤突然爆跟偉晉呼哈係堅定流
係咪知大家催終於要二人合作

8 9 邊到勁。。。
D好人剩兩狼情況下跳晒出黎 如果唔係問米唔識自爆 狼人贏硬
本身睇個陣覺得會唔會鋒澤同9號假跳穿衣服 擾亂下狼隊視線 點知兩個都係真
1號又傻傻地跟住去拍身份

仲睇緊 呼哈都好呀 一齊衝一衝嘛
越來越多人問

痴撚線，狼王推走隻冇技既狼

認真啲睇
佢地兩個都有啲唔好
8 預言家第一日報查驗壓縮狼人空間 先打場外
出咗平民
第二日先詐身份 變相迫9號交身份
9愛神連5 10 真係有危險 雖然兩個都係狼坑入面
但係佢視角3 如果真民 5/10 如果是但一真民好人就好危險

我會咁睇

我都覺得個歌名唔係好得
但隻歌真心幾正 偉晉把聲勁好j

9號應該覺得5 10係狼
5號連續衝票比3號
9號連續投10號

問米第一輪保1係咪想吊女巫保銀水

諗起飯隨愛人
唔講完全唔知呢4 個字擺埋一齊咩意思

好撚有驚喜
正呀 呢個風格 有啲kpop feel

荳荳ig story cap live chat 有光復香港都照po

認真幾好聽
但歌名真係敗筆 (其實個團名都係

如果有mv 希望係有舞蹈（要型嘅）
Btw有冇人覺得今集澤仔個白色運動服look好正？

歌名追開明唔難理解 但副歌歌詞我到依家都睇唔明

改個大眾化啲 簡單啲嘅名 可能會易記啲
不過佢地有自己嘅諗法 佢地中意啦

應該冇咩深層意思 純粹啱音 好似啲洗腦韓文歌咁

不捨得 不捨得 說飯隨愛豆
即係唔應該講fans跟idol??
其實呢 其實呢 我飯隨愛人
但係我啲fans都係跟愛人(idol)??
我唔明up緊咩

采子作詞唔會冇意思嘅 但我真係睇唔明

團名大家選無得講
而且世間情諧音幾好

其實都幾易明:唔係當fans係fans因為有距離感而係愛人咁愛每一個fans

今日又係錄女神局 (愛神局）

但我飯隨愛人 唔係fans跟隨愛人咩

我記得采子講過MV都係以偶像角度出發
唔係FANS角度

所以就係諗唔明
飯隨呢個term 唔係講fans 跟偶像咩
偶像當fans 係愛人咁塊去愛錫點解仲係飯隨

可唔可以解讀為我的飯隨愛人

聽左一次已經覺得好撚正

我就係咁樣解讀 係咪只係想表達fans唔應該當偶像做偶像而係愛人

點解全部留言都有負皮

間唔中都會有無聊人好俾心機咁喺呢個post每個留言都留負皮

唔超過2個嘅都可以無視

其實係咪有位巴打好憎狼人殺所以要不斷負評？

請問各位巴打有咩網殺app推薦

其實佢都幾得閒😂

應該係之前深心不忿唔比講支那狼人殺個批人

仲有上個po嘅1001

獵人呢

玩開天黑請閉眼都算多香港人

唔知有冇巴絲打睇過 香港嚟講都算玩得幾好

到底有幾難明
佢唔捨得話d fans係跟隨idol因為好似講到好有距離感好遙遠咁,因為其實我d fans係跟隨愛人,咪啫係我當fans們都係愛人先會咁講

想問下走心其實係咩意思？

希望個mv唔好太求其等我有心機刷多幾次
因為澤仔係裡面個造型真係勁好J
點解其他人造型普通咁多有d sad

紅恤衫襯白恤衫 係澤仔先carry到

問米識抿神㗎啦

一狼換一好人又點會係有收益
刀第二個天光自爆係一狼換兩個好人
自刀直接少咗一個輪次

真女神 樓主置頂呢個啦

梅林預 全部人一齊望9號..

邱鋒澤李玉璽同場

9同10好大嫌疑 仲要Dewi都提佢哋要跳。。。

希望唔會係問米咁ON9掛..

假如我係場上好人應該會票佢地是但一個
迫佢地交身份

第二晚一定選其中一個嚟殺

睇反應唔似問米。。。
反而王大陸個笑容好耐人尋味

識揀一定揀澤仔
不過佢地同場應該冇咩嘅 畢竟兩個都好似冇正式承認過
Btw 晚晚都有問米好難頂....早排冇佢 成件事高質好多

好明顯係王大陸 佢個樣好尷尬

推呀，香港目前最好既一個

但講番頭兩集唔得，請左d垃圾，3-5集先ok

如果佢查殺偉晉都唔出黎就等屌到體無完膚

到底超唔超越到覆活呢

而家覆活已成指標

我之前推薦過啦
係幾高質嘅

冇台灣信用卡可以點download

唔洗台灣信用卡 Apple store轉地區記得

好唔甘心 如果早d自爆就好精彩喇

Agger

係......

速食愛情 audio完整版 link
可以一直loop到今晚出mv為止

零九中間段rap 都唔錯

好正呀
好聽過兵變

Wow想睇

後面d人全部笑到

今次首歌真係高汁,超乎我嘅期望

好期待個Mv

因為上次那曾經中過一次伏
我希望佢地今次生性

好想睇佢哋跳舞

那曾經副歌幾好聽
不過今次呢首好正係個名應該改改佢

今次係零九參與多咗
曲詞都有份

速食堅情變咗速食愛情

MV Link

中咩伏？

太似天黑請閉眼
有啲hea 拍

但係好聽

話說偉晉嗰全英文rap呢

愚人節快樂

都話唔好聽鋒澤9up仲有3億預算濕身添

不過如果可以我想佢地出首英文歌
鋒澤填詞

呢首真係好適合09
第一次咁get佢把聲

仲有09全裸同偉晉著豹紋底

三堅情把聲都夾到首歌好正

del左未，有冇圖

上個post 1001 位師兄極可疑

另類整蠱，自己唔跳等人投走d可能唔跳既人

年頭佢未番黎日日都好好睇，佢番黎到近期好多冇上開黎玩搞出黎既垃圾局都有佢係度

佢早期同09同場好似同陣營，又係平民

想睇佢兩個唔同陣對決

咁小賴都唔差
好過唱兵變

點解我覺得兵變好d
揼個四下個句都ok
新歌佢唱chorus個度有d拆

佢表水穩過零九
不過零九又係以長時間打法黎打平衡 將自己狼同好人既狀態一致

兵變對佢嚟講太難了
每次唱Live都好勉強

cls

唔知新歌係娛百個表演幾時播呢

我都覺兵變好好多 兵變唔會覺得佢把聲突兀
但今次完全暴露哂佢唱功嘅問題

小賴把聲好唔夾

鋒澤個造型

始終唔係專業歌手

呢排乘日煲 09 呢首都唔錯

唔同 王大陸唔跳可以情有可願

佢首英文歌都正係發音差咗少少咁解

負皮巴打乜咁早開工，hi

有冇巴打一樣覺得斷訊超好聽

斷訊係月經話題黎
依度好多人都支持晉澤

用負皮刷存在感去代表已閱咁

依首勁正

佢地D歌整體都好正 九澤既歌唔使講
偉晉背光旅行又好正
采子出過既3首歌都好正

偉晉最新album三首都正

背光旅行>北極光>我還相信我

初頭聽背光覺得好悶
聽聽下洗咗腦,首歌個後勁好強

好難分高下 我覺得三首都好聽

me too

狼人殺偶像加埋top 1 歌

講起預購就諗起佢個Q&A大嬸live

覺得我還相信我好聽過北極光
BTW我還相信我個view數刷得好慢
係咪掛住玩動森冇宣傳搞到咁

感覺上冇咩活動

不過我覺得下次MV 風格要換下
呢隻風格啲色雖然好氣氛 但唔太好睇

上次有人問係邊個fans
偉晉好多人 咁佢地應該都支持晉澤多啲

我都覺得可能同韋禮安都有份作有關
ching睇得明我嗰名即係你都有睇開 識貨

我覺得佢似無留意過香港發生咩事

dewi 漲到

我覺得佢似睇唔到 我睇佢story果時都冇留意

其實三首歌都刷得偏慢咗啲
北極光出咗4個月都仲係80幾萬
三首歌都要不斷衝下點擊率先得

我新會然sor

又真係好似一拳超人

差光頭 但光頭會變韓國瑜

大熱門定咩扮韓國魚跳舞真係笑死

斷訊cp有無可取代嘅地位
晉澤

經典

梅林time

點解9號個下顎線咁恐怖

Dewi細妹

又梅林預？今次係問米啦掛

我覺得應該一係9 一係問米

覺得係佢見無人悍跳所以唔跳住

Dewi提埋都唔跳就抵屌啦

問米個發言太過多疑

好彩有騎士帶隊9號真係湊腳料

9好慘,咁快死

唔係鋒澤掛

3 4 5好人？
問米狼到不得了

凱希岩岩同卜心講 唔明佢up乜9

問米

dewi好靚女

Agger!!!!!!

愷樂又教小豬

鋒澤預言家？！

下邊個唔跳 咁怪？

王大陸唔係梅林預言家
咁真預係邊呀?

有機會,佢間中會玩野

10應該真獵人
咁 1 6 9？

唔好係鋒澤呀

係問米咋掛?

會唔會係鋒澤真預 豬9大陸係狼 所以好易估到鋒澤係真預

10係好人都可以刀到3咁勁

大陸唔係狼掛 真獵人會投走佢

係wo 唔記得佢跳獵

想梅兩日

係咪 6 8 9 所以無悍跳狼

小賴?

精彩定2係狼

2019總冠軍

小三賴第一日會唔跳

查殺唔跳？ 好難信

一係鋒澤預言 狼2 6 9
一係小賴真預言 1 6 9

唔通覺得人地難得上黎唔想出佢

鳩估一個，會唔會鋒澤查到9、10係狼俾佢地體驗唔跳

6應該狼美特登聊得超差
雖然本身就差

又唔係 亂到

5 6見無人跳預言家都唔跳？

屌鋒澤真預

偉晉完左都仲嗌緊簡延倪。。。

3預

真係邱鋒澤頂

小賴你平民！！！

5號做咩唔悍跳預言家？
得6號會刀到個3

唔聽佢樓剛話

驚跳唔贏凱樂？

問米同偉晉真係廢撚到 做親狼都聊爆 越睇越無聊

雖然係幾新鮮幾刺激 但唔好有下次

小豬點估到3號係預

係喎5號角度6係狼同伴
咁得返7係預言家

我真係以為偉晉狼 我覺得卜心隱得好勁

小賴好波

佢抿到真係勁 鋒澤都搏9 10比人刀

小豬伏到，冇操作就知一定有2個唔識玩，點知其中1個係小豬

嘩屌
如果小賴係狼悍跳
鋒澤幾個月都唔洗再上節目

屌，估中澤仔真預

看穿牆！

究竟點睇得出3號係預言家

小豬嘅技能係睇狀態 邏輯唔多掂

隨時輸左俾人放入「預言家第一日唔跳有咩後果」果條list 但今舖好彩其他好人出色safe

小賴應該娛百著衫最勁，雖然有時著多左

鋒澤做呢啲操作就大膽 唔驚比人鬧
但做獵唔敢帶人做女唔敢毒人

之前有集0995話下次試下唔跳等狼覺得新人係預

問米抿牌真係好準,雖然玩得差

米爺仲話想10號覺得刺激，對住佢呢隻狼點刺激

好似有啲印象 但都比人刀咗

重點係狼人都無悍跳啫
如果豬真係一早睇到鋒澤怪然後跳咗預嘅就唔同講法

好彩係8號先發言然後5 6係狼
前面無人跳預言家咁5 6以為7係狼先無悍跳
都好彩7號係騎士而且第一晚有發動技能
唔係嘅話第一晚啲票型會好亂 狼人衝出黎投

勁撚好笑

佢抿人勁，但然後自己個狀態都一樣俾人抿到
勁多人認到佢係狼

所以佢適合做好人多d

愷樂騎士帶隊真係好好彩

小賴果然總冠軍

澤仔諗法好撚野，想用新玩唔跳等狼刀佢地自己查個晚，仆街仔

佢講野講到1999咁啫
但單邊預嘅話都出唔到佢
就算第二輪俾人發現先死都叫做保住隻9

想借刀搵人殺9號

咁同小豬以前玩法有咩分別

問米好狼
講兩輪都唔知佢up乜春
真係完全聽唔撚明

我第一round 估中5,6
估唔中9 (喺騎士驗之前)

9我以為係新手緊張only

5號你聽多次佢第一round 發言
係接近100% copy 4號

而6第一round 都無評過5號 即入我狼坑

配對論

佢地兩個最先去淘汱區

愷樂話驗9號果陣，問米個反應已經有d問題

大家覺得豬會唔跳唔出奇
但無諗過鋒澤會唔跳

問米點抿鋒澤係預

我反而估唔中5 估到 6 9
我以為係偉晉

嘩如果今晚個梅林預唔係邱鋒澤嘅話應該俾人炮轟死
好彩有小賴

愷樂係看穿米
其實問米一開始唔專心就似狼
加上問米發言好差

小賴臨尾跳個預真係諗都諗唔到

十點速食愛情MV記得睇

問米今場第二日咁都唔跳預
都抿到3係真預啦 自己人設又有可能第二日先跳

小賴成日玩呢個操作
估到邊個身分死咗就假跳嚟幫自己陣營做事

點解要放係鋒澤channel

好彩小賴幫拖,佢值得攞個mvp
我諗佢未必敢再唔跳,因為你玩過一次人地就有機會知係你,好似斯亞唔可以再喊咁

因為係原音兄弟production?

icic thanks

上次兵變都係鋒澤channel

係喎

btw我覺得問米抿到嘅原因係佢踩咗 5 6 9兩狼

唔係小賴跳一跳 鋒澤真係會鬧得好甘
算係救咗佢 而且平民跳預發問米查殺夠大膽

三*

小賴做好人嘅表現都有回升返
今晚盤嘅狼坑都幾好

卜心竟然 第一日唔跳 唔打衝鋒有d浪費

佢覺得愷樂應該先係真預
愷樂真預係一定跳唔贏

佢好少做好人而家
之後好似有大伏
但今集真心好

雖然係狼美 但係佢視野會覺得未發言既愷樂先係真預
愷樂如果係真預印象中好似冇跳輸過

好人一樣聽唔明

我get點解鋒澤會被抿到啦 因為愷樂問點解冇預言家嘅時候佢個表情有d尷

個人覺得卜心做狼無好人嗰陣踩人踩得咁大力 第二晚都無講個4個狼坑邊個最似狼

鋒澤到底做咩...
小賴最近好人狀態回勇

跳輸咪帶一個lor
好過佢最後走 浪費左招技

我有睇果下都抿唔到 反而係導播成日TAKE佢有啲怪

都係嘅 可能唔想成日跳預掛...
其實娛百真係要改下狼美玩法
應該末輪次無敵

愷樂講嗰下節目有特登比個closeup比鋒澤 而愷樂未發言之前小豬係話7號有機會真預 所以應該係嗰時抿到

唔想再睇問米 做好人時第一晚就篤晒d狼搞到狼人冇生存空間，做壞人就聊到一pat事屎咁睇穿佢係狼
其他人又唔敢踩到佢咁盡，都唔知睇緊咩

多唔多人屌峰澤

咁現場抿同你睇直播係有d分別嘅

睇賽後問米係話因為鋒澤覺得問米怪就覺得鋒澤係查殺左佢

係 不過佢應該一開始唔肯定 覺得有機會係7 所以5號都唔敢假跳

有跳舞
btw原音幾時放棄拍MV(雖然省好多錢
不如專心做音樂

鋒澤真係點樣亂玩都冇人罵
比著其他人咁玩 罵足成個po

頂個舞搞到成件事好gag
本來好型

如果這場王大陸不跳
網友:爛玩家,宣傳咖不要再發,都說了一萬次要跳
結果.鋒澤
網友: 好調皮啊,好可愛啊好有趣啊,還真是雙標,該批評就一視同仁,不要偏袒任何人或者只不公平場的攻擊某一類人
from Youtube

歌詞嘅顏色 就黎睇死我

佢人氣高先冇比人鬧姐
換第2個,第1日唔報,第2晚比狼殺左
到時成堆人屌佢

我見youtube 有人鬧佢自私
真預唔跳搏狼以為係新玩然後刀新玩
但其他好似唔多覺有人屌佢

呢首係舞曲嚟嘅 但係太多人唔適合跳舞同埋隻舞麻麻

隻舞麻麻地
但09 rap個part好型呀

咁又唔係冇人鬧 如果今場輸咗佢比人鬧到仆街
只係佢敢搏呢啲野 但平時拎神職又唔做野

覺得係隻舞個style 唔啱
姣姣地
佢地又唔係跳得型

狼隊第二日太前置位發言
如果係後置位見前面無人跳 可以跳個預言家

應該小賴編舞
咁man極有限

我覺得畫面角度錯晒,佢地嘅表情錯晒
不過四個入面都係澤仔最好睇

其實問米抿到3係預 點解佢第二日唔跳預帶風向

唔識玩

係呀
見到09 鋒澤喺度搖覺得好好笑

其實09都有試過第一晚預言家唔跳
我覺得今集真係賭輸左比問米睇穿啫，唔係嘅話可以隱落去嘅機會都大
問米個配對論係做乜 重要踩女巫

仲要著住寬腳褲跳

呢個髮型咪好睇 好想知同平時係咪同一個造型師

鋒澤成個mv嘅敗筆就係條闊腳褲

果下我都心諗仆街了 但佢地又企得好埋 好似無咩野咁

我見小賴有幫過男藝人改舞步 都可以
但我覺得佢地本身無咩舞底
時間又少 想型要落好多苦功

凱樂場場都睇穿問米了
問米估到鋒澤狼好勁 但第二日又唔搵人假跳預做乜鳩

而家個問題就係一唔跳基本上實俾狼睇穿
近幾集都係真預第一晚唔跳第二朝就死咗
應該都冇乜幾可可以再隱

其實佢跳實信㗎
佢埋求其發個查殺囉

係偉晉都係

服裝師 楊庭宜
好唔得

小賴同亞霍個首編舞幾型 呢首就...

其他我都覺得OK
但側頭啪手指睇幾次都覺得好尷尬

明明鋒澤以前 D mv quality 拍得幾好 天黑之後嗰D就冇咩太大特色咁

今集其實鋒澤做法諗返對嘉賓堅唔友善
第二晚如果刀10帶1
就咁冇哂鏡頭
而且仲死一神一民

闊腳褲無問題啊，係四個人套衫都唔match，又皮褸又牛仔咁，好無一team 人既感覺

我都係建議外判MV 出去比人拍

首歌好聽
人夠靚仔
但舞同D衫唔得

我覺得唔係復古味重就唔好闊條褲
同埋衫的確問題 佢地最少都應該統一一件上衫
所以話服裝師唔ok

但偉晉坐係梳化啲近鏡真係好撚靚仔

跳舞part有啲尷尬

感覺首歌09唱得最突出最好

其實我覺得MV直接全舞蹈都得...

佢地話娛百會跳哂成隻

點解會無人屌鋒澤

唔用結果論

去到卜心個位, 應該會盤預言家係7/10
咁卜心係咪應該跳預言發愷樂查殺
等佢原地起跳冇人信?

(當然結果論就係愷樂可以翻牌自證
所以呢招唔work)

如果7號係預言家 狀態超高無咩可能跳得贏佢

米爺搵到佢真預好鬼

係
真係搏佢原地起跳冇人信+狼隊全力衝票

會唔會太靚仔

小豬捉到鋒澤, 仲估到自己會被查
係睇得好準嘅

只不過小豬表水仍然係差啫

因為贏咗+慣咗+知佢專登

問米真係柒到唔似狼
第二日仲踩女巫

小賴呢排狀態好好

啱啱四堅情開live

佢話第2輪小豬可以跳預 其實佢自己狼美先更加應該跳啦

鋒澤個髮型用返LIVE呢個仲好..

係 我都係咁諗
卜心做狼始終係勝一籌
但撞正問米同新手做隊友...

如果想跳第一輪就跳.. 都好明顯唔想跳
但呢個板狼美係一定要衝鋒

現場又好似OK

賭乜鬼輸左，呢個咪點解問米唔跳既原因囉，想賭自己唔比人睇穿之後查哂狼啊嘛
同埋都已經有人懷疑鋒澤預言家走，10仲要識拍埋獵人，點隱落去
呢場小賴靚跳搶focus都好，鋒澤唔跳點都錯啦

要問米做小狼悍跳其實期望太多
佢普通表好水，排清嫌疑都未做到

卜心高玩都帶唔郁呢個陣容

佢好無概念..未開毒女巫好難質疑係假

今年MVP榜繼續領先..其實佢今日出演係頂零九個位

靚仔大曬

唔好咁講
係今次贏左，唔洗捉戰犯啫

狼美隱嚟做乜9？留到最後等於蝕一個輪次

今日好人真係靠佢先贏倒鋒澤今日係要屌下

好耐以前就預感過鋒澤一定會試唔跳預
可能大家都同我一樣已經有心理準備

佢好彩有兩樣
一 愷樂歸票位仲係騎士 又騎到狼
二 小賴最尾跳個預歸票狼人

唔係就係隨時覆活局咁...

好人黎講
除左小賴，我覺得愷樂都救左佢
見到無預言家跳出黎
佢末置位跳騎查下扛推位9號等大家多d資訊
又真係查到隻狼

邊諗過問米聊爆到全場踩

今場又突顯出問米嘅伏
撐米巴打唔好話我撿到槍，事實上有眼睇
知道3係預，問米咁都唔好好利用著真預嘅衫
第一日做梅林，肯定可以說服到全場人
淨係識一味深水倒勾
奚勾得唔靚，連女巫都敢踩
開頭以為佢係狼美博出局
結果只係小狼
証明佢係真心伏

成個mv唯一敗筆係撻手指

係 唔係風向已經似出1
佢一野跳預改做6

卜心一開眼見到問米應該心裹反晒白眼

咁佢又的確冇聊爆
如果問米冇聊爆 同9未走佢都可能可以咁做

問米做狼啲表水不嬲唔掂 每次都聊爆 仲要以為自己隱得好好

上次鋒澤拎騎士唔跳，佢話想試下新打法俾狼隊空間

我估今次都係讓賽多

因為另外兩個都唔適合做隱狼

睇唔穿鋒澤
反而睇得出小豬同九號嘅狼樣

幾kpop feel
但係睇佢哋跳舞嗰時真係笑咗

每次都讓賽

卜心玩梅林，無人會信喎
搞到自己變焦點仲衰

明明電影個陣好靚仔

因為佢亂玩開 屌都廢事

10號個反應勁預

呢場小賴真係抵拎mvp

靚跳

係見到問米+新手 佢最後都屌曬鬼話太難打了

反而卜心+偉晉做狼就極合拍
4號凱希啱啱跳完女巫，6號問米就即昤踩佢
呢D 豬隊友真係搞唔掂
卜心心入面肯定屌到問米反艇

可能呢個尷尬樣

agger
跳全首無mv咁尷

如果9係狼美 卜心就唔使打得咁辛苦

澤仔話唔想再出舞曲話好難
梗係啦無跳舞底得個四日去練舞
其實d mv成日都咁趕咁少時間拍真係唔會拍得好
同埋其實個餐廳景靚過其他景,唔使轉咁多景,d場景色調好唔夾

同埋好彩狼係問米，柒到自己爆狠
如果狼係 卜心+偉晉
狼隨時有得贏

咁又未必
卜心係認咗十號係預

條友成日玩野

所以咪比問爺捉到 因為米爺角度得自己同鋒澤會玩野 唔係自己 就一定係鋒澤

首新歌又幾好聽幾入耳 九澤晉好型

咁即係MV拍攝問題
個shot拉太遠又唔對正 搞到好尷

認同 如果其他人應該捉唔到鋒澤
不過跳左點都係最好
如果今場唔係凱樂歸票位 我諗卜心跳左

真啊 Mv個造型反而顯得隻舞尷

佢地應該真係參考KPOP MV點拍

睇娛百隻舞真係可以 係拍唔好

其實我覺得要出舞曲真係要比多啲時間
偉晉其實講岩 練完要對下個角度齊唔齊
除非全FREESTYLE 唔係團舞唔齊堅唔好睇

個point係正常娛百場都會有狼跳預
到時真預唔跳
得返狼嘅單邊預
畀你藏到第二日甚至最後一日
帶唔返個風向
畀你捉哂三隻狼
冇人信你d查驗有咩用

凱希點解可以毒到卜心
卜心有咩狼樣既地方

冇坑啦 6認狼 1比6重踩 1同8都踩小狼6
得返5

我覺得坐隔離有d幫助。

呢度太多fans 我唔敢

電影個期Sharp d...宜家好似連王大陸都好過佢

之前都係照屌 唔關fans多事

其實獵人同埋 代跳嘅預言家都盤左卜心入狼坑喇

本來以為09跳得最唔好
但就咁睇過個舞台片段
鋒澤抖肩抖得好奇怪

兩個我本身都麻麻 但9號好似削過咁嚇親

我覺得娛百咁唔平衡既板子不如裸打衝鋒算 9都比騎士驗

我諗當時首輪卜心最好既選擇係跳預發7查殺 佢狼視角正常係後置位6狼7真預 7會原地起跳 卜心力度大咁多 問米打衝鋒仲好 佢平時好人狀態咁高 仲點隱只可以衝

當然覆盤7係騎士 但如果卜心跳有機會保得住9

6重踩1 可以係1狼美想出佢帶人姐
去到最後都係唔明1同5 之間可以點分

終於有集唔使飛住睇 前排啲配置真係冇耐性睇
今集偉晉係咁簡廷倪好好笑諗起之前潔米潔米
小賴mvp實至名歸

娛百幾時先可以有返12人警長局

如果愷樂照撞9真係裸送2狼
不過都係結果論 狼隊呢場可以好似覆活好易打 求其發個查殺
但鋒澤應該又搏殺人快冇悍跳

我覺得好靚仔喎而且膊頭夠橫

其實嗰個位佢15求其毒都贏 可能根本無分

如果卜心跳 佢應該係驗外置位 9都最大機會
因為愷樂唔係問米咁ON9 驗明狼

係 輪次大領先.

所以話騎士實在係太強
日頭即刻做到野自證

有屌,我大大力屌佢mv拍得唔好

其實係正視野無敵

不嬲都雙重標準
所以真係唔駛咁認真

真係因爲贏左咋

原來今日一開頭四堅情直播好好笑

鋒澤逐個call live
見到九澤一齊已經好驚喜
點知原來4個都係度

係,但係後面佢地講嘢個d太嘈,好多都聽唔到

國煒林
1 小時前
奇怪，之前只要來賓第一天沒跳預言家都會被罵，
為什麼這次沒有被罵?
難道是酸民挑人罵嗎?
不就幸好狼沒有悍跳
不然丘鋒澤一定背鍋

在此呼籲09跟鋒澤粉，今天鋒澤第一天真預沒有跳你們不罵沒關係
但以後換成其他人拿預言家第一天沒有跳你們也不能罵喔
不要用聖人的標準對別人，用賤人的標準對自己喜歡的偶像
你們這些腦粉能做到不雙重標準嗎?

世界大戰抹黑宇宙了

林先生

呢條友邏輯真係好差
佢已經假設鬧梅林預嘅人就係九澤FANS
但呢個假設可以係錯.
同埋佢最中意就係你咁叻你唔上去同佢地玩...

九澤粉又嚟咩鍋 娛百係咪得佢地2個嘅粉
鋒澤今場搞到輸咗真係任你鬧 幫你鬧埋一份

集集都上去D人都比人屌會唔會比人屌到唔再上去狼人殺玩
或者狼人殺取消
我諗佢地都愈黎愈大壓力, 玩都未必玩得開心

同埋小賴幫左佢一把
如果小賴幫完都輸鳩埋，呢度大把人會屌鋒澤

唔只小賴啦 愷樂 問米都有份幫

Exactly!

啱啱相反
愈來愈多人睇先會多人屌
多人睇先更多大牌上嚟玩

愷樂其實今場表現得好好，用盡晒騎士用途
又一野睇穿咗問米
可惜小賴操作更靚

本質都係想匿多晚
鋒澤應該考慮到殺得快冇悍跳先匿
但新手預只係想匿 而最近娛百因為多悍跳所以先興叫新手一定跳
仲有人想洗埋梁羅 大佬佢地係堅持匿到尾先對好人最有益處

米爺錯過左啦

如果第2日佢跳預可以佢果套又會上番面

起碼請到同問米同grade，或者輩分高過佢壓佢場幾好

有前輩響到，印象中問米唔會變邏輯強

懷疑問米第二日唔悍跳嘅其中一個原因係唔想打自己臉 今場佢第二晚刀走預言家，其實都係推翻緊自己之前雪預有收益個講法

所以每次有大牌做嘉賓 問米通常都喺度
不過大牌通常都係垃圾局多
最近就學精咗，派定平民牌俾套輩等佢地唔好俾人屌

不過咁好容易比高玩覆盤知道節目個操作

睇返尋晚筱崎同紹安又傾計.
講到娛百石像鬼局點玩...佢地都覺得好難玩..

製作組嘅角度，邊個贏唔係重點，最緊要嘉賓唔好俾人屌

聽日可能唔係

小瓜無論係真預定假預
都夠膽發大前輩查殺，勇氣可嘉

雖然玩遊戲真係唔好諗太多輩份嘅野

柒瓜無理由會桿跳
竟咁睇好似又係思佳會跳？
又無理由思佳又做狼又桿跳多一次

先估係柒瓜桿跳發前輩查殺博力度

王大陸新手嚟講玩得唔錯

我都覺

前輩分分鐘前置位
思佳唔似跳預..

愷樂話玩法好新
但其實預言家第一日唔跳先係最早期嘅玩法

Po過未 好好笑

佢識玩咖
之前娛百dewi訪問爆過，王大陸自己好想上黎娛百狼人殺dewi類似話我的少女時代班人都好鐘意玩狼人殺，會出黎一齊玩

今集唯一爭d，係無請大鶴上去

係咪得我覺得09慶生好尷
問米送Tshirt比佢好似完全唔知點反應好

係咁loop速食愛情個MV
09 rap嗰段真係好好j
仲有09跳舞其實好好睇

bookmark 左呢個post
下次再有梅林預就拎返呢10頁既comment 出黎

係咁負評嗰條友又開工

小賴出黎個下嚇親

其實佢第一日已經點曬出黎,凱希最近網殺玩得多真係進步好快

佢應該係無理政治嘅人
佢連台灣要抵制coco都唔知 點會期望佢關注香港

Google mv個stylist 係邊個先見到嚟個post
首新歌幾易上口
但鋒澤跳舞個look真係…條褲隻色

原來大家都覺得個mv嘅服裝好樣衰
I AM NOT ALONE

佢地四個跳舞真係好尷
雖然09 rap係有驚喜
但私心下首歌想有埋婁

跳左應該都係同佢遺言差不多

都係以前成集慶生會好睇好多

09 rap得幾型
鋒澤同偉晉真係靚仔
小賴唔知點解硬係好好笑
但今次首歌幾正

09 rap得幾型
佢地有個郁膊頭嘅動作好好笑

好sweet

同埋問米個咩配對論好on9

勁尷尬 凱希r哂頭𠴱樣

成場都好尷尬同上次掉牌預測話估中哂啲狼一樣 回哂塘

完全無邏輯可言 唔知佢想點
有時間諗埋d on9嘢不如認真分析下人地發言

可能佢覺得佢係負責搞氣氛果個

Who

09同佢女朋友

佢成日話 我同人諗嘢嘅切入點唔同
又搵藉口

咩apps黎 佢個樣變到咁09之前玩果個？

梗係啦唔通09戀童咩

近排開始睇
係咪公認羅志祥做好人勁
做狼垃圾

睇咗20場都係咁嘅情況

你睇多啲就會發現佢做好人都好垃圾

成日好早就估中2狼/3狼

但唔太配合到其他人

我唔質疑佢係咪作弊啦，我都相信佢有一定嘅觀察能力
但佢個人主義太強，自己估中狼又冇諗住去說服其他人
其他人講嘢嗰人又瘋狂做效果搶鏡
唔係唔俾你做效果，但用返自己表水時間做
或者要同人互動下，唔係一味自己伸隻手上去打自己
如果佢唔好咁自我中心好好多
無論效果方面定遊戲方面都係

問米做狼D發言廢到
1對1配對UP乜9
佢係咪想講 8 9 互打出一狼 10 1互打出一狼，2 3 互打出一狼呀
想表又表唔到咁
BTW小賴呢排又穩定番
跳預仲查殺問米呢下諗佢唔到

agger 我都唔否認觀察系玩家

但係佢真係玩得好差 唔知盤緊咩邏輯
做好人同做狼人個狀態差距太大
其實佢每次跳邏輯強同看穿牆我都覺得好難睇
效果就係好尷尬，同埋搞到自己做狼更加難玩

係人地發言果陣搶fo更加係行為惡劣

已經跌落低玩行列
早排謙虛過下令我收下口唔踩佢
呢期觀感又差返，直情影響成集嘅質素

佢應該係咁嘅意思, 邏輯其實係啱可惜咁基本嘅野都講唔清楚, 可見佢經驗值真係好低
多D去網殺練下啦

問米快啲死返上深圳拍野啦

其實同貼面差不多, 係都要咁玩場上都無你乎不過就攪到下次跳唔出邏輯強同看穿牆就好難做得成好人, 而且佢發言唔好不論好人狼人都易上扛推變左惡性循環

貓貓係渠睇？

咪癲

其實好明顯 睇愷樂就知
只要佢跳唔出啲咩 聽完佢發言就放佢入問號區或者直接踩佢做狼

今晚應該還好
估唔到係瓜vs 愷樂

小賴終於出場

0995預告啲網民問鋒澤係幾時愛上零九我打咗個冷震

唔知係咪太多小學雞妹妹cp fans
成日問依d問題真係好on9

係娛百on9揀呢啲題目 我明明睇過有好多正常嘅
btw加咗小賴好好笑

小賴一入變左佢成個主MC 咁
效果好自然

話說凱希做女巫都幾明顯
佢對銀水特別敏感

問米2輪都講唔出咁簡單既野，仲要明明自己估中預言家都唔跳，直接等狼隊輸晒

唔係問米咁on9，其實小賴咁跳法個可信性好低，會諗佢係未尾位見都冇人跳，所以自己桿跳直接推人走

其實一講完個問題自己都覺得尷尬
兩個直男比人問埋啲咁既問題

睇左筱崎新片中伏...

呢排D cp梗搞到我唔太想睇0995
明明兩個人自然互動就好睇過喺度做戲扮有火花
咁搞法 慢慢只會得返D小學雞fans睇

無計啲人太棒佢地九澤cp
驚得罪cp粉 你睇佢地過埋檔做主持就知個市場幾buy佢地呢對

我都鍾意睇九澤架
不過個人覺得cp玩得太過，可能適得其反啫
尤其佢地依家官方cp到咁，D人或者好快會悶

09全集好似得呼呼嗰度真心有笑
其他影住嘅鏡頭都小尷尬

4個人入面09跳得意外地唔差

有咩伏? 利申無睇

Del 咗
有小瓜同佢傾計
講哂今晚發生咩事

最憎劇透

睇兩三年娛百狼人，第一次入黎留言
究竟史上有冇嘉賓跳預言家力度可以大過愷樂
愷樂有種感覺，唔識講大話 ，但係一講大話就一定會嚇死你果種
CLS

反而我覺得偉晉同鋒澤啲互動仲好睇 自然啲

假預跳輸過 真預好似真係冇咩

零九第一次翻船就係敗喺愷樂

但上次個阿伯一副看透世界個款咁咬死凱樂係狼 都好黑人憎 好心講野唔好咁100%sure tone啦

有,鮪魚果集,玩到佢爆粗

新手睇左冇耐，想問有冇話好人贏嘅機會係咪大啲？

其實贏嘅機率都係50 50？

想問兩樣

女巫第一round應唔應該救人？

預言家應該第幾round先跳出黎公開自己身份？

佢女朋友好細粒

又鬼
前面你自己都估到鋒澤真預
結果小豬估到鋒澤真預就鬼

真係老屈

你睇返#18個D集數就會解答到你第二個問題

想知楊晨𤋮係咪以後冇得上

娛百嘅話,女巫第一日要救人,預言家第一日就要跳,你唔救唔跳只會比人抿到身份,發揮唔到功能就被殺

今晚又有愷樂跳預 你可以估下邊個力度大啲

娛百版個設計好人係有優勢

參考下

娛百睇第一輪唔跳嘅集數就明

咁如果普通同朋友玩呢？

佢都講到明:
以前預言家唔跳，多人罵
今次預唔跳，少人罵

推理係鋒澤fans唔鬧鋒澤

今晚嗰集個封面算唔算都劇透咗

未睇唔知
咁呀，我小心d避埋佢先

普通朋友玩就冇咩所謂啦，應該未去到會抿身份咁勁掛

第一晚預唔跳有個風險係被狼假跳 信左佢

唔洗玩啦屌

呢D 阿伯你當佢係趙哥個觀感就 fit 晒

呼呼唔同咗樣

其實有咩問題

所以尋晚卜心醒目
佢估愷樂係真預 乾脆唔跳
點知原來係鋒澤玩野

佢同問米夜晚要商量邊個跳啦
佢跳博無人信 票佢出去發動技能
問米跳就符合人設

正路就係卜心第一日跳預
應該係見仲未有真預跳 以為愷樂係真預
所以乾脆唔跳 反正一定跳輸

係 我講緊第二晚狼隊既然刀左真預 就應該要跳下

點解問米會估到鋒澤係狼好癲
睇左2-3次replay，10號真係好似真預
由其第一輪發言，去到最後愷樂講佢唔係預言家
10號個樣CLS

第二日就怪問米唔醒目
問米自己抿到真預 就好心著埋件衫啦
又要繼續玩隱狼

如果玩面殺 撞正愷樂同我真預對跳
我會懷疑我係咪望錯身份牌

愷槳話自己唔係真預時
鋒澤有露個老尷樣
應該係俾問米捉到
捉表情呢D 問米係有一手嘅

我已經知結果都係唔講好啲

好彩我未睇而家唔敢開youtube

真係等直播先睇

勝率期望值去計(以娛百1狼王2小狼版面計)
假設1 : 女巫唔救，狼王跳預查殺下一張發言的好人牌，且被查殺牌交身份
假設2: 好人第一輪就分到真假預，同時真預查不到2隻小狼，並投票於假預
假設3: 只有1神跳

3成機率完封女巫雙藥
4成機率封解藥或雙藥

假設3: 騎士開牌撞中狼王

3成完封女巫雙藥
5成封解藥或雙藥

愛神版面好似係狼人勝算更大
雙狼王版面狼人勝算更大

偉晉個簽唱會喺動森入面搞 好似幾過癮
好想去佢個島睇吓 冇switch呀屌

咁搞笑 到時試下撞入去先

佢話連線唔好唔淮入

其實所有版都係好人有優勢

唔係呀 娛百狼王警長局狼隊有優勢

出面12人局都唔一定好人有優勢

只要唔刀中女巫好人輪次一定領先喎

都未計守衞可以守到平安夜

第1日跳女巫

狼係咪輸硬了

小馬都係唔知做緊乜

2狼吧

咁小瓜有進步 發言幾穩

我信左小瓜

我都信左頂佢敢發10查殺痴線

對不起澎哥

澎哥企係起個下好true

今局又一早跳曬身份睇狼槍識唔識自爆

聽王思佳講野好過癮

我覺得4號係狼 佢敵意好大

剩低嘅狼應該係4，5
4號點解咁肯定會講到剩兩狼

真的好dirty

1號比騎士撞死 5號仲盤

問米又打垃圾point

問米又廢up

聽佢講野好燥

站錯邊添 愷樂做咩冇點到狼坑

應該3 5

如果佢係狼 邏輯盤得好好

係 佢勁似真係狼要走

會唔會玩狼發狼金咁癲
宜家反向金

打錯⋯⋯原來係狼發狼查殺

佢發澎哥查殺啦

睇小賴帶隊

其實狼王未走有機會10唔係反向金

思佳好似勁左好多咁
連住發言顯得問米好撚垃圾

係勁喎 岩岩盤到半個09咁

你講緊第一天？

係咪應該投咗5先

姐姐好嗆辣

錯哂 思佳打得好
最後一狼

邏輯清晰
盤咗兩個方向
口條又唔錯
講嘢又串串地幾好笑

痴左線 佢講得好過問米好多

嘩姐姐MVP喎

但投佢真心唔明喎

4號多d上嚟

但渣住皮皮 嬉小瓜兩個 打毛咩 仲要小賴騎士帶隊

王思佳好撚勁

發覺 娛百搵親個d中女 大部份都幾正

小瓜今次都跳得好好
揀10查殺又有說服力

娛百狼有七成女係正

3456都好似好人 仲諗會唔會10狼王玩狼查殺狼

4號發言太針對3號

因為9跳咗女巫查殺唔到迫住轉

有問米唔使睇
自動幫你篤晒狼出嚟

除左果個莎莎同楊晨熙，玩到

佢有次喊完之後係有進步

35都無視騎士竟然雙好人

我覺得還好啦
3號又真係1999到一個點喎

4衰在完全無盤8咩身份走 但一開始真係盤得好似好人

不過思佳發言好好
多d發佢啦 邏輯系
好過小豬

點盤到4狼
5狼好多

阻撚住晒
想睇思佳贏呢場

王思佳其實表得幾好 衰在全程向3號表
應該推走5就差唔多

但佢篤d理由都好鳩
全觀察系真係好係唔影說服人
佢話王思佳ya果下你有冇見過09咁打法
最多講抿牌掛像 唔打場外

我覺得3 4 6都似好人
但無可能5 8雙狼
R晒頭

我會估5 6 係狼多啲

唔係盤 問米問出嚟

最恐怖嘅係佢成日掛住看穿牆就好似大曬咁

我睇狀態囉
問米狼同好人狀態差好遠
今次個狀態真係似狼

46 站錯邊
4 對3太大敵意可能太似杠推掛

係咪有個板係 有個神職係夜間騎士開無雙咁殺 遲下實開返個俾問米屈

王思佳第一輪表水好好
仲要講埋如果1假查殺10要下跪呢個point，好撚深
但第二輪爭少少
踩3應該要盤埋3點解第一輪唔站1邊
同埋盤澎哥係狼呢到多咗d， 小瓜同澎哥玩狼殺狼配置上黎講唔合理

結果論都係輸
比騎士強勢歸兩狼已經完

痴線5號發言咁差竟然唔係狼

當佢普通玩做好人就差唔多

而且5係獵人 推走佢即刻帶4

今集狼玩得幾好係衰8號太緊張俾問米捉

王思佳呢場有之前09 紹安話俾佢呃到既氣場

識轉10已經好好

第1日3神跳基本上都無得打

澎哥10號幾得意
完左仲真心膠，問有冇下一場，真心想玩
比小瓜查殺仲笑笑口配合做效果
完場仲同小瓜講好少事

呢d氣量同態度真係值得人叫「澎哥」

4應該要拉攏3再扛推5講真
推走到5的話淨低班人不成氣候

今日8號完全冇用
同得兩狼冇咩分別

5會帶4 一係推6？

今集估錯哂
愷樂今場狀態唔高
搞到我信咗小瓜
思佳表水勁好
睇嗰陣完全畀佢帶咗風向

講到尾最衰係有騎士呢個角色
兩邊都有人站
咁樣投票先精彩嘛 已經狼講嘅劇本先有可能

狼隊打到咁已經好好

如果係汪阿姐
真係以後唔駛撈

下星期一果班原住民獵人局

果然星期一都係垃圾

搞到開頭以為小瓜係真預
覺得佢唔會敢查殺澎哥
加上愷樂又唔係跳得十分好

呢種前輩真心值得尊重

係應該推6 因為3號直接踩6

一開始偉晉鋒澤個合唱把聲好夾 好好聽
好想佢地再合作

王思佳上次代表作係咪屌鳩語噥嗰集
而家勁咗咁多

我反而覺得佢狀態唔高先似真預
佢假跳好鐘意拉到狀態勁高靠狀態呃人
真預就好正經咁分析幫好人做事

其實我覺得佢之前幾集都玩得唔差

冇咗其他高玩狼 比咗機會佢表現

今集真係盤錯晒
以為小瓜桿跳，又以為3 號係狼
思佳表現得好好，邏輯盤得好清晰
真係俾佢呃咗

問米又用on9 嘅point 去點狼
8號逃避眼神當你講得通
話思佳講咗個yeah 字出嚟都唔得？
而且仲要肯定佢係狼王？
點解唔可以被毒嘅8號係狼王？
問米唔係估估下，佢仲要係肯定嘅語氣

今場問米無作弊真係乜都得

記憶中思佳首次出場都已經玩得唔差

係，3擺明暈

不過小豬獵，最後投獵俾佢帶4小豬就MVP，仲衰

佢主要做騎士 騎士好難太差
係有一集唔騎懷疑係雪狼騎狼王就輸咗

其他都好嘅 起碼佢真係中意玩

佢唔係私底下有同09佢地玩咩

唔知你地有冇睇
之前王思佳連續兩場騎士好好睇
騎起來了

係 問米話私底下有同思佳玩 先估到佢狀態ya 嗰下

不如最後一席決賽比思佳啦

以為問米係狼

應該就係上次問米去09 到玩
有王思佳

唔L 係想幫問米

如果問米平時真係私下有同思佳玩嘅話
可能佢句”Ya” 喺佢眼中真係好假

最記得佢唔肯騎孫生

私底下又有玩，好彩冇觀眾，觀眾又話同節目組夾埋作弊

佢有場做平民 第二晚比人票走走心超好笑
勁撚惡

好中意睇佢惡

好睇，我都記得其中一集
佢堅持唔騎孫生，騎中左問米狼王勁開心
但搞唔清楚輪次俾狼隊反cup

依家真係進步左

又當講得通，咁點解會咁肯定思佳係狼王？
我唔係針對問米
但每次都一堆on9 邏輯真係好un 耳

其實觀眾好難明 因為觀察到又唔外表佢識講返出黎
09都比面過佢 話問米睇人真心勁 卜心鋒澤都講過

8號個樣驚到仆街，你應該都睇得出掛
狼王洗唔洗驚到咁，驚閪咩，狼王最惡，一槍射瓜你就得

賽後討論
問米：4號在騎士驗的時候說了一聲 "Ya" 她就是狼
小賴：為什麼

其實好憎呢套野乜鳩都叫邏輯
你話排狼坑 戰術打法就話係姐
鳩講又當係邏輯

所以佢拍看穿牆

問米好中意講一句
"這是我的邏輯"

我心諗呢d撚係邏輯

留意咗呢位巴打好耐成日都幫問米講野

睇舞痴跳舞最好笑

ching係問米盲粉

其實佢盤狼槍根本無意義 1狼騎走 8佢又認狼毒走 得返4一個係咪狼槍都開唔到 仲係到盤呢啲 如果有啲捉發言緊嘅可能直情當佢聊爆

以前以為係抿牌 原來係直覺

我唔係
我唔中意狀態型玩家

一個最後一狼連唔可以帶人都唔知嘅人
水平真係有限

純粹講到話問米估佢ya嗰下嘅時候提到有同佢一齊玩

米粉 愷樂黑粉

09 有玩德州撲克，入面大把player都係靠表情睇樣，你要德州撲克玩家解釋表情流，佢地一句都解釋唔到，但從來冇人會話佢地冇邏輯

其實睇得出場上有啲人根本就好唔buy 問米果套
所以佢講野說服唔到佢地

我仲幫好多人講說話
你地反到癲既小瓜以辰宇辰，仲有兩個細路左左右右，甚至今日上黎既澎哥，仲有趙哥

問米自己都話就係一個直覺 點說服人

其實我覺得狀態 邏輯係狼人殺都重要
但問米係非常依靠表情狀態同埋資料庫但就講成邏輯 拍邏輯強 呢點其實唔係好服眾

黑你老尾

尋日先有人叫唔好雙重標準
我講親愷樂都係佢都態度貼臉問題，貼臉一向都唔應該，係你地自己雙重標準

最好笑係有集愷愷貼臉，比人罵爆
然後同一集定冇耐後，愷樂就貼臉冇人罵

學尋日果句，咪撚雙重標準

下 論貼臉好多人都喺佢之上喎 包括你啱啱話會幫佢地講野啲人

唔知會唔會有跳舞版MV呢

問米夠貼臉態度差 你埋又雙重標準..

你是精神分裂嗎
啊我就跟著你走
你真預言怎麼那麼蒙啊
還有你
長那麼漂亮 腦袋這麼暈
這樣子對嗎

第一，咁我話愷樂唔應該貼臉有乜問題?你冇正面解答我

第二，你最多都係話小瓜貼臉過愷樂，何來好多人?

第三，你話有人貼臉過佢，數齊1發誓2憤怒3眼淚4人設擔保，你搵一個玩家做齊哂既，講緊近期仲會靠憤怒黎玩

腦袋出現咗佢講呢句嘅聲音同畫面

OMG 王思佳勁咗咁多既完全覺得佢係好人

反而問米發言依然好狼

唔好啦 我驚會笑死
我都係乖乖聽音源版

問米唔拍邏輯/看穿牆嘅話成個狀態就超似狼

cls 竟然背左
呢段野有聲

二零八班拍到咁短不如唔好拍

左左右右就算啦
趙哥真係

都有宣傳到嘅 上次男嘉賓嚟幾好笑
今集效果麻麻 但我都即刻搜個李芷婷 唱歌幾好聽

放棄星期一獵人局變二年八班好似仲好..

咁你話人雙重標準你自己正係針住一個唔係自打嘴巴咩而且斯亞唔記得有無發誓之外其他都齊曬

嘩 估唔到以辰會上綜口味

好靚

以辰宇辰都唔係真係反到咁誇張啫
尤其以辰 都係笑吓佢就算 反正大家都係j佢居多
反而係成日見到你都拎佢兩個出嚟講
我覺得你係想維護佢哋嘅 但講得多反而仲招黑粉
有時我見到真係心諗唔好提就算啦⋯⋯

問米成日講好多無用既野
目的係想人地覺得佢勁 覺得佢有邏輯
但愈講愈似狼 每局都差不多覺得佢係狼
我係狼 一定扛推佢

你地打任何人貼臉果陣，我有冇幫過佢地講說話?貼臉本身就有問題，包括你所提既斯亞。

我認為我唔需要參多腳罵佢地，罵到人地變柒瓜，罵到小朋友洗版，罵到藝人唔敢開ig，罵到小辣椒以辰頭dupdup，罵到藝人唔敢上黎玩，罵到有d上過既都唔敢再上，罵到主持都冇埋

反正就係話人雙標其實自己雙標嘅正義撚
你可以黑愷樂 但唔好周不時彈出嚟企係道德高地話人雙標又黑問米又黑乜乜乜
然後自己做緊同一樣野唔覺有幾型

娛百成日好窮咁 對比吳宗憲堆節目好撚大分別

宇辰比人反到主持都冇埋
以辰比人反到頭都dup埋

一個係娛百多年主力主持
一個係行走各綜藝既嗆紅小辣椒
反正我就覺得罵到過哂火

正常觀眾日常j下5堅情，j下女
但變態觀眾日常係捉戰犯，罵藝人

佢D表水真係好撚廢 狼到爆
點中三狼有撚用咩

愷樂之前比人鬧到ig pm叫去死添喎
依家見無人鬧所以你就做鬧佢嘅角色？

澎哥幾過癮

btw 愷樂今場真預狀態唔算高
小賴都唔信佢 (所以唔明點解小賴會騎咗1 )

呢局係點盤到4號出黎
問米仲要講明佢帶槍
真係冇野好講
雖然佢狼王倒勾有d on9
不過佢表水真係好好 完全唔覺佢係狼

狼人殺公道伯2.0

狼有勝算的娛百局應該係9人局，狼王雪狼局
平均d應該係10人OG版。

愛神，雙狼王唔知係咪娛百Sample size太細，好似狼無乜贏過

鋒澤尋日比人罵，我有冇參多腳罵?
貼臉問題，我話佢貼臉，到底有何不可? 佢貼完臉，我放低一句話佢貼臉，又冇人身攻擊佢，到底有乜問題

睇完真係有舞底冇舞底真係落差好大

愛神要學識自爆，雙狼王要雙狼王先出先有優勢
但黑狼王都唔易

到底我鬧佢乜? 話佢貼臉就係罵?

有冇人身攻擊話人on99，改人地花名柒瓜，話好撚憎佢唔撚想佢上黎之類

佢真係貼左臉，然後我話佢做左貼臉呢個行為，到底有乜野問題

定係你認為以後有人貼臉，咁就任何人都唔應該講，講左就係hater?

比人話作幣嗰排收歛過下, 最近又故態復萌好難頂

思佳兩晚表水邏輯清晰簡潔有力 似幫緊好人做野
尤其第一晚有盤到2號發7號做高身份呢點盤得超好
第一晚直接覺得佢係爆水鐵好

問米第二晚又係到講啲咩
無人想知你裸點四狼但係無人信嘅場外
盤乜鬼野ya

今次我站邊小瓜
雖然無講點解查10但係狀態同表達似真預

睇得多可以諗埋狼隊配置
咩人會叫1悍跳
新手 問米 上一局跳過嘅思佳
所以偉晉出左我坑

對比趙哥真係高十班

娛百有講明可以貼臉wo

同埋3號敢質疑問米點樣睇得出8號係狼
單憑眼神斷言8係狼好薄弱

唔係話唔得 貼臉係衰在唔比遊戲空間其他人
但羅志祥一樣做好多唔比遊戲空間其他人嘅野
鋒澤尋晚直情想新玩擋佢刀唔比鏡頭人

但你全部都唔話正係話愷樂一個貼臉有啲奇怪姐

3已經定左4係狼, 呢張票拉唔到

凱樂狀態平靜 以為佢狼假跳

米爺今場真心似狼 但佢做狼又通常唔會問米捉人

愛神版，狼要打衝d，瘋狂自爆，有機會實現兩輪4刀

雙狼王，狼應該第一輪龜d，就算被推都可能係狼王，第二輪女巫開左毒就跳巫，未開就跳獵，大機率兩輪3刀

咁我地話問米問米有咩問題?
玩得差冇進步唔係問題?
要你日日高高在上話人雙標
唔洗扮啦大家都一樣

咁又咁講
玩得差唔進步其實冇乜問題
前提係如果你唔洗靠佢嚟搵食 你唔會成日上 你唔會扮晒野
但問米就係後兩者

兩個都唔覺得有你講到咁仆街，咁黑暗

鋒澤點睇都唔似咁仆街，純粹想玩操作，當然你可以話佢操作fail。不過佢下次要操作應該至少驗一個新人，如果新人係好人先有空間玩操作

小豬天王級唔洗要你爭鏡頭，佢擔節目大旗，想節目有效果，當然佢呢d效果唔好笑。

上次荳荳有講過想當年係小賴帶荳荳同埋以辰上娛百
咁以辰當係報恩都要上綜口味啦

同埋佢都要宣傳自己套新劇

我上面出post 就係exactly 講呢樣野
問米憑乜可以肯定思佳係狼王？ 完全係無邏輯...

思住表水極好，我一直以為3 係倒勾狼
第一日即認真預

面殺打狀態其實無可厚非, 不過就算你顏殺完人唔用返D邏輯包裝下無人信你都係無用

係 果排有收斂
我都有喺度出post 讚佢
但而家又開始變番以前咁

一拍XX祥成局貼曬比你

最慘日日都有佢 做好人又零邏輯 杠推第一對象
做狼就嚟係人都認到佢

又鞭一次

真 拍完全世界當你好人

最好笑係原本叫小瓜查殺9
點知9 一跳女巫
搞到佢臨時改查殺澎哥
今次讚一讚小瓜夠薑，又跳得穩
我當時都信咗佢係真預

係 貼到地底

補返個心路歷程

問米做女人愈來愈狼
今集我以為係3 5 雙狼扯貓尾

我而家只希望問米快D 返支那搵人仔

問米做女人我接受唔到wor

我尋日睇左筱崎同紹安講石像鬼局點玩
紹安話你係石像鬼唔好被杠推就得
話筱崎應該唔會被杠推

因為發言好 係好難被推
問米發言做好人發言差到聊爆咁款
完全不知所謂 佢可唔可以做功課先上節目

睇行程今個禮拜係最後啦

我都係巨蟹座喎，又唔見我好脆弱容易鑽牛角尖

不過小瓜玩得好咗，確實可以讚下

手快快打錯 問米做好人愈來愈狼

今場就係好例子
我第二日真係有懷疑問米故意聊爆博出局
不過佢好彩今場做獵人
就算被扛推都可以帶人走
好人一定贏硬

睇過幾集綜口味都幾高汁以網上節目尼講,剪接流程主持內容來賓各方面都幾好,難得

八大真係唔大

係有進步呀 起碼悍跳無咁緊張
又無講到一舊舊
而且都會跟住轉 無傻到發女巫查殺咁癲

我幾中意睇 題材好豐富 又夠好笑
佢啲字幕呀 音樂 定啲剪啲相關片落去好有心機

以前都算有錢過
自從變咗狼人殺節目紅咗又窮返

睇之前訪問
孫淑媚同澎哥應該有做功課先上黎都話好緊張驚比人罵
佢兩個出道咁耐，咁重視做節目嘉賓係幾難得

況且澎哥高地位過趙哥好多啦

睇下問米d ig comment有時覺得佢有d自大

如果佢照發女巫查殺 呢度又會好熱鬧

有騎士真係好難玩

澎哥幾好 唔會恃老賣老

佢係用好人最大收益嘅打法, 奔住金水去驗11 金水出尼2 10定狼, 推10毒2狼隊幾乎可以交牌
相反查1, 1金7 咁啱係騎士自己, 驗到金變左少定一個身份
小賴最近真係越玩越好, 印象中係魚伯第一個歸票位騎士有安排驗人之後嘅票同毒

仲要最近兩場都騎士歸票。。。

不過私心我想好人win

綜口味同一日飯局都好睇
一日飯局有啲唔識嘅嘉賓一集半個鐘我都會睇曬
其實小賴先係最適合做主持嗰個
佢訪問啲節奏做得好好

佢雙面邏輯咗兩邊點盤
交待點毒點票應該第一次見
從最近睇佢做歸票位係幾勁

綜口味真係好多奇怪題材
訪問嘉賓又會令大家對佢印象深好多

一日飯局佢訪問係幾有趣
本身佢又識得多人 有交情
變咗傾起上嚟好自然 同有效果
就咁睇0995 佢出現已經可以反客為主

得3狼1狼王 要打4神包騎真係好難一開頭輪次輸到

小賴當年都係個dancer,點帶人上節目?

娛百問佢有冇咩人可以上嚟玩狼人殺

認一個貼面好人其實都無乜大不了, 最慘佢一拍點狼坑外置位就算本身唔信同會跟票
魚伯又唔比狼交牌只可以留喺度做小丑被羞辱等死

之前卜心好似有交過牌

09話佢 有一集做狼都有變個一次咁多 但我搵唔返邊集

思佳表水真係好
可惜係狼王 晒左個槍

問米同個3號真係

幾個Post之前Post過

照計小賴驗邊個都應該係一樣定義每人身份
應該佢信1唔信2，兼假設係狼王桿跳，佢唔想比狼王帶人先驗1？

佢有交代‘身後事’真係要大讚，但唔太明點解不論邊個先係真預，佢都認3係狼

原來八三夭都算好紅

小瓜敢發澎哥查殺跳得幾好
所以思佳都幫拖帶風向
小賴都話信錯佢

對於貼面嘅問題我覺得整體黎講係扼殺緊遊戲體驗,無論係嘉賓定係自己嘅生存空間都會少咗,例如你做好人拍晒邏輯強狼隊無得玩之餘到你做狼就好明顯;偉晉個贏得唔光彩強制平票到你自己做狼隊個時下下被人咁貼法你都唔好受,所以節目話俾貼面原則上無問題,不過個局另一隊就無晒生存空間,日後個個都貼就好睇極有限,你自己日後都難玩

前排上娛百唔係就係宣傳小巨蛋開show咩,咁起碼都要紅到一定程度先得啦,你估係香港坤哥咁就可以去紅館咩

澤仔都係娛百問09而上節目
跟住大家個規格先開始升lvl

首想見你好撚紅

本身想見你就好紅

睇翻尋晚二年八班

我見偉晉二年八班唱得好肉緊 可能本身有睇開

09寫畀你嗰首都好好聽
但可惜冇咁紅
09同劇組都好少互動

琴日有唱？我見成日有人提想見你先講

佢哋要接歌詞 第一首就係想見你

嗰首係我嘅心聲

我見想見你po 好多人都有睇狼人
但呢邊好似唔多人睇咁
大推想見你呀

想見你

台灣整體演藝圈都好好，綜藝，電視，電影，歌壇都好多高質野

偉晉SpeXial出身跳舞真係好正

但佢接唔到句歌詞

最近09同呼呼成日放閃
係咪好事近

拍咗7年拖都差唔多了

呼呼好大波好正羨慕09

見小賴ig story有share有個香港dancer跳佢地速食愛情隻舞
成個感覺好睇好多

之前好似話想儲錢買樓結婚？
呢排09 搵咁多都應該係時候

紹安套野有大眼妹睇正

徐少麟孫沁岳兩個都上紹安個節目

睇咗 連埋筱崎
幾好睇

佢嘅配置高咗好多

狼兄狼弟好好睇

我覺得係好過石像鬼.

有小賴好睇好多

佢好帶到節奏同效果
同埋真係問咗好多野

同埋可能因為呢局佢多參與
有好多野可以share
鋒澤好多時都只係附和下09

其實睇耐咗好明顯係 09小賴 & 偉晉鋒晉 有火花啲

偉晉玩到一額汗

呢個真